拜仁為左延續傳統

決定落去歐霸陪阿妓

睇住利雲25斯基畀人炒，心都涼撚晒

實捉到你

柒極都應該有次名既

乜又係你呀

我驚連阿狗都輸

都係好事 唔駛被血洗